
\begin{exercice}
 On considère le fonction $g$ définie par:
\vspace{-0.5em}
\begin{center} $g(x)=\dfrac{-5}{2x^2-3}$. \end{center}
\vspace{-1em}
 \begin{enumerate}
  \item Par la fonction $g$, calculer les images de:
  	\begin{colenumerate}{4}
  	 	\item $-1$
  	 	\item 0
  	 	\item $\dfrac{5}{2}$
  	 	\item $2 \sqrt 3$
  	 \end{colenumerate}
  \item Déterminer le (ou les) antécédent(s) de 2 par $g$. 
  \item 0 a-t-il un antécédent par cette fonction? Pourquoi? 
  \item Quels nombres n'ont pas d'image par $g$?
 \end{enumerate}
\end{exercice}
